［代友尋貓］馬鞍山嘅手足可唔可以入黎幫幫手

尋貓啟示

於馬鞍山恆峰樓走失英國短毛貓女，灰色混色
2歲，重約6公斤，今日早上約11點走失
如有尋獲，請致電：64886806 黃先生

請求各位巴打絲打幫幫手，麻煩哂

幫推

大力推
希望樓主早日搵番隻貓貓

推推推推推推

推

好！

貓主住24樓
麻煩哂

仲未搵到呀

依家係怕有人收埋左佢

真 隻貓咁靚
住咁高又唔會走得去邊